# Memory-to-Memory Swap

Рассмотрим операцию `Mem-Swap(x, y)`, которая атомарно меняет местами содержимое двух ячеек памяти $`x`$ и $`y`$ и ничего при этом не возвращает.

Операция `Mem-Swap` на первый взгляд похожа на `Exchange`, но они отличаются: `Exchange` перебрасывает значения между ячейкой памяти и локальным _регистром_, в то время как `Mem-Swap` свопает две разделяемые ячейки.

Найдите число консенсуса для этой операции.